一到呢啲節日就大量五毛開工，屌你老母連囝琴日個小朋友含撚post就識刪，屌你老母五毛post就唔撚理

含撚啦你班管理員

自己地頭俾人赤化緊都唔撚理

連囝你地都係歷史罪人

以為扮中立就得？你地呢啲叫綏靖政策